AirPods 用家討論/等候區 (7)

上個post係度
AirPods 用家討論/等候區 (6)

推推個post
btw呢排係周圍返貨多左同岀貨快左

買左三日，好方便，不過慢慢接受緊個外型

好快會慣

用咗airpods會唔想用番有線
除非預計去啲好嘈嘅地方就帶番有線耳機出街

有冇巴打想要呢個耳套？
我耳窿太細 套左放唔入耳

我買時$53+$25運費人仔 有兩對
$30港紙一對放有冇巴打要？

淨係試戴過1隻左耳套
會消毒先交收
Prefer將軍澳綫
Tg:

唔記得放link

應該都好難返返轉頭

最煩惱都係帶果時嘅感應問題

成日帶落去都detect唔到

介唔介意講多少少個情況

有冇人pair完第一次之後再用pair個下要等好耐？

我之前都係 依家24小時長開藍牙 就冇左呢個問題

好食電喎

因為我都要connect隻apple watch, 食唔食電又冇乜感覺 好似差唔多 (iphone 6)

行過尖咀豐澤，大把貨

請問Apple 依家有無現貨

9號訂，話10號送

apm apple有 今日買左

聽日去買 唔該

想問咁多位巴打 airpods會唔會比原本跟機送個隻好d?
我聽小小低音歌 唔高求 好過跟機個隻就ok

唔該巴打 我睇左要27最快,應該放晒假

出去買現貨
唔去apple store 應該都有

係囉，過去撞下手神，有機會有現貨

尖沙咀個間apple 返左超多貨

有冇人想要淘寶隻耳套 多左對免費益巴打

今日陪女友去出機順便買左對黎玩下
用黎講電話幾方便

條女都係當情人節禮物送左俾我
用左陣真係覺得唔錯

邊到方便拎

覺得完全沒有
Btw可以問職員攞嚟試

有冇人真係會用Siri較大細聲

屯門 方便嘅留tg

咁你當我冇講過

唔係個個app support 輕tap兩下

Tap 兩下係siri 喎
唔關app 事

Tap兩下ios 11之後唔係多左其他功能咩

但都係 ios system function
無論咩app 都call 到

咁果d 下一首啊，聽電話啊，係咩所有app都支援

無知請教一下 唔該浩南哥

即係冇人用Siri較大細聲...個個自己禁制

聽電話係 callkit
skype, telegram, whatsapp 全部用緊，所以係聽到嘅

下一首 係audiokit, 應該100% 音樂app 都support

你撳兩下airpod 下一首，等於呢到撳一下

竟然進化到咁

清楚明白 唔該浩南哥

準備買
想知隔音係咪好差，地鐵係咪會聽唔到
因為每日翻返工要搭成粒鐘車
所以係地鐵聽歌好重要
係咪用翻EarPods 可以試到個情況？

嗯

我又覺得問題唔係好大，隔音就我覺得隔到聽唔到周邊環境聲會好冇安全感同真係危險

因為自己用開入耳式
搭地鐵嗰時想靜少少，唔想聽到咁多周圍既聲
我決定聽日用earpods試下，唔該咁多位

我都係試用完EARPODS再買,我覺得AIRPODS 音質好少少
隔音同音質唔可以同入耳式
用左3日都係覺得無買錯

今日買左 想問下唔用時放落盒度叉電佢會唔會自己斷電?

想問下宜家邊到可以買到？

今日apm apple買到

叉完會唔會斷電？

即係放左落盒會唔會無限幫耳機叉電
咁巴打你地平時都係放返落盒?如果係咁就無野了

唔放入盒放邊度 正常黎講，用完放入充電盒，就會自動幫對耳機叉電，叉滿咪停，apple晶片設計係咁。

有錯請更正

唔該巴打

請問邊到有CASE買??
淘寶要22號打後先有得發
驚會花, 想買個用住先

祼跑

有冇case介紹？

淘佬d膠套啦

旺角星際城市有,不過呢幾日應該都休息

如果成對拎出嚟 會唔會隔一陣自己熄咗 戴返先on

呢隻case 幾好，唔係軟膠，唔痴褲袋，唔洗$80
完全冇伏

剛加入大家庭，想問whatsapp錄音係咪都係廢？

唔係

邊度買？

係好細聲

淘佬

細聲到爆 但有冇方法係錄音個時轉返去電話咪？

我開左個post認真討論AirPods
慘被左右撚騎劫

未知 睇下有無巴打解答

呢個都好認真架

點樣睇個盒仲有幾多電

connect 左放近iphone 就會show

thx

又或者係widgets度新增埋電池

呢個有加啊
但淨係睇到對耳機睇唔到個盒

iOS 11 電池Widget有Bug，要控制中心先睇到Case電量

唔好意思 無追開POST 想問邊到買最平

Apple store啦

Airpod 個盒都要用 case
條友係咪癡左線

我都覺 點解有盒仲要用case

好似好易花同有手指紋

其實都係千幾蚊cheap野
都係預用到一年
買充電盒個case真係幾誇

千零蚊 祼跑開心使用啦

想問下巴打
呢隻耳套裝咗落airpods之後
可唔可以正常入叉電盒（蓋得實）？

蓋得實

幾時先有無線充電盒

6s iOS 10.3.2 用AirPods 會唔會有問題？
好想買呀！

應該好多巴打仲用緊舊機 無聽過有咩問題

完全冇問題 我6 10.3.2

諗住買無線耳機
睇過幾隻入耳都係麻麻
好似得airpod最穩陣
聽日去apm睇睇先

小弟劣作

都真係幾...

琴晚訂聽日送貨

今日放工買左

今日終於買咗！！！

如果用earpods都係咁跌,airpods係咪都會一樣情況?

唉屌，AirPod s買左2個月左右，我部係i7細機, 唔知點解唔連接就好地地，AirPods一連部電話開個apps聽歌，部電話既電倒水咁倒，聽一首歌既時間可以冇成十幾%電。同埋電話個網絡間歇性咁斷。一唔連部電話又正常番，

上去銀城check完耳機冇問題，個充電盒換左新既個問題一樣係度，,電話舊電check過差爆仲有84%但電話又過左保養。好煩

有冇巴打有同樣問題？都唔知點攪，更新哂iOS 11同所有野都唔得，買番來用唔到勁灰

想問下如果airpods連咗電話同aw 有來電果陣aw係咪唔會好似平時咁顯示出黎？

今日銅鑼灣賣晒

EarPods跌就冇，少少鬆，AirPods都係少少鬆
利申油耳

試下重設網絡設定或者忘記AirPods配對，重新Pair過

係唔係過多一至兩個月個批貨會變曬無線充電盒？
我上網睇話2018年會有

電盒左邊slot好似接觸不良，成日得單邊叉到電

琴晚打左去沙田同apm都有

我都係油耳
有啲跣
諗住淘個耳膠笠住佢

同平時一樣畫面
但個接電話制會變左airpods icon

應該有污粗野積左係度，搵支牙籤+Blu tack印一印佢應該ok

Airpod百老匯賣1488 on99

今日落聽日到 快過火箭 本身話3月3至8先到

周街都有得買 豐澤原價
百老匯$1488

大貨

建議大家直接去生果鋪買 琴日係apm準備比錢果陣果個人主動話開俾我睇下先因為上一個買完之後話入面有啲污糟 跟住開咗幾個俾我睇 睇咗三個入面都有啲黑點同膠水位 我都諗住硬食因為唔係好想麻煩到佢 但係佢好好人咁話可以繼續開比我睇唔好覺得唔好意思因為的確係有啲污糟 最後我睇多四個見到有個無膠水位雖然都係有少少污糟不過都接受到
佢真係好好人 好有耐性 態度好好 我好驚麻煩到人但係佢都主動話可以開比我睇下 多謝你啊！！

呢個抵讚

巴打都幾黑仔
我嗰2隻，一隻the club冇仇報，一隻ifc就咁攞俾錢
之後番歸至開都完美

The club而家仲有得用分加錢換咩

我隻十月換
不過上個禮拜見iPad show5300分

我買完返去先發現有膠水
不過都抹得甩

網民抱怨 升級 iOS 11.2.6 令 AirPod 故障（附解決方法）

有無人有呢個問題

用左個零星期個耳機盒已經花哂
好撚易花

完美主義者都係帶返個套

放一個airpod 買多既

申利：個apple快遞都未拆

APM賣晒

Official website

幾錢先

開咗封對於其他人嚟講已經算係用過。

唔明點解依家咁多人放嘢開咗都當100%新。

原價

用多日就無野

New AirPods reportedly coming this year with ‘Hey Siri’ support, water resistant model in development

冇用...加多粒大細聲制好過啦

正喎

上online買啦 咁快到貨驚咩

尋晚打去話冇貨，今日係希禛買到

True
同埋如果係入耳就好

EarPods 有少少鬆

AirPod 係咪都一樣會

油耳既95%係會，未至於鬆到跌，但真係方便

用緊iPhone 6會唔會食電到仆街

唔會

邊到有個case既保護套賣
唔想等淘寶

星際有 但賣比成舊水 搶錢

唔該

淘寶平果d 非完美包實
包晒果d 5x-6x 人仔 計埋運費差不多一舊水hkd

琴日問APM 無, 有無人知邊度有?

同問

荃灣大量原價現貨

如果可以加到好似clickwheel 咁推上推下大細聲就正

AirPod 2幾時出

都唔知依家買唔買好

而家買都唔緊要
因為用落覺得超方便就會想買第二對

買第二對意思係後備？

戴落真係左耳會鬆d

係，我之前開post講呢件事
慘被巴打騎劫

有冇人會兩邊帶哂

詳情

開工帶一邊，平時兩邊戴晒，或者嘈既地方用BeatsX

有冇巴打試過開咗個case冇著燈，iphone又搵唔到對airpod,要充住電先有燈著但都係搵唔到

前幾日有現貨 好好彩

冇試過冇燈著，試下㩒實圓圈制10左右做Hardreset

年底有新airpod系列? 點睇

airpod聽三分鐘歌無左3%電 正常？

正常既，100%用唔到4個鐘

全新未拆封AirPods 有齊單據 九龍可以面交 有興趣巴打留言啦 1200hkd

門店買多既

今日買左

用左個幾禮拜
真係無買錯

邊度有貨

尋日係旺角蘇寧買

信用卡有無邊張可以減啲

有對全新未開
1k
tg 我SAJJJJJJJJ

岩岩放工 walkin Apm生果鋪買左

應該冇啦，道道都係$1288

啱啱係apm Apple store買咗現貨，我呢盒係放出架嘅最後一盒，跟住見啲藍精靈即刻拎咗幾盒出嚟refill

Power beat wireless 同airpod邊個好用啲 正常用家

表現好過好多牌子啦

第三廠推 AirPods 無線充電盒 PowerPod Case

新手求救
點樣先可以用airpod連MacBook?
佢話一行埋部macbook就有得係音量icon到簡,但係一直都做唔到

熄番iPhone藍芽, 開Macbook藍芽㩒實AirPods圓制直至白燈閃就可以連線

唔駛熄iPhone Bluetooth 都得

唔該兩位巴打

如果同一個iCloud AC就唔洗

係啱啱爬左文，macOS 要更新到最新，iOS 要11，先有呢個function

咁啱我部mac重停留係OS X Yosemite 對唔住

你地有冇試過戴咗之後喺人多嘅地方就會窒下窒下

有
有時行過商場鋪頭門口都有

有

咁應唔應該去返apple同staff 講

唔係正常干擾黎咩？

正常

經常

相信過幾日 淘寶就有

慳錢又環保！AirPods 保護盒無線充電配件登場

第一次叉電叉幾耐好 thx

而家冇呢啲嘢㗎喇

綠燈就得

我都係上兩個禮拜先買

準備自己整

沙田買多左一個AirPods 全新沒拆過 有單據
1200賣翻出去

今日AirPods唔知咩事窒到仆街 會唔會前一日跌過落地影響左 好撚灰

係咪有干擾？

都有可能 個時答緊地鐵 直頭窒到一首歌都聽唔到

我日日放工都係咁
正常的
人多就有干擾

熄左auto ear detection 得唔得？

我去人多嘅地方都有少少干擾，但又未至於話聽唔到一首歌，最多中間有一兩秒停一停疾一疾

我訓床聽到電話

今日終於買左
幾部蘋果野一齊用好正
係apple watch好奇怪
聽電話轉唔到用AirPods
係咪因為我用mac聽緊歌就轉唔到？

有電話嚟Tap兩下AirPods音訊先會經AirPods出聲講電話

Case呀果d都係淘寶買？

Yes
係淘寶淘左個case同個耳膠

Google搵到呢張相
係咪有巴打買左呢個耳塞？
想知邊到買

戴住待機 一邊會滋滋聲

好似喺bic camera買

佢官網唔見有
搵勻成個淘寶都冇
再搵下先

我今日用都係

熄左藍芽 重新連過 今日答地鐵正常翻 無窒到歌都聽唔到

我都仲諗緊
如果年尾出新好似太遲買
但又驚佢唔出

買啦， 連接真係唔錯

用住先 到時出新再買 舊果個比屋企人

三月內有Apple Event，會有AirPower M巾
應該仲出無線叉電盒版既AirPods

【順手牽羊】美國一名警察被控在 Apple Store 偷 AirPods

用用下先出現

尋日買左，千零蚊野出左好用咪再買過
早買早享受

個套未到
個盒先跌落地花左

但音質我會覺得EarPods 仲好過AirPods

原來cmhk 有賣，買了給媽媽

係咪呢個價最平最抵玩?

係WO,等埋呢個EVENT再決定買唔買先

係咪用左耳膠就隔音好d？

今日入咗手

門市拎洗唔洗開封？
諗住送人

有冇巴打有其他解決方法 試左重新配對都唔得

Hello 巴打張相係我po既
響bic camera 買
上一兩個post 有埋包裝睇
其實隔音同low 都好左
唯一最大問題係放唔返入盒
但如果你想隔音隔到in ear咁靜就無咩可能了
基本隻野係open end
點隔都唔會靜

其實係咪隨便買隻耳膠都一樣？

我買左淘寶個隻 放到落盒
我主要用嚟防跣
因為油耳

但帶左上去音質冇咩分別？

老老實實
我最尾揀左普通棉好似佢咁

一來放到入盒
二來帶得穩

賣點係方便既product
我寧願以唔減低佢方便程度既補完方法去做就算
用入耳式耳膠係好聲dd
但入唔返盒又係捉蟲

咁我淘寶淘埋先

感覺如何？ 我都諗緊淘唔淘 好貴

我用過都幾易甩
唔係隻airpods係隻耳度甩出黎
係個套本身好易移位同甩出黎

你隻AirPods係咪最新版本3.7.2?

可以單叉盒，插番AirPods連盒一齊叉

係咪要用佢個張credit card???

不用開封，cmhk客才可買

慘 唔係

個耳膠好撚貴
不過ok ge
起碼唔跣

Cmhk $1159咁平，暫時係我唯一見到唔係賣$1288。可惜要係佢既客先可以買

仲要好似係要有佢同中銀個張鑽石卡

不用果張卡，客戶就可以，昨天訂，今天已收到

但我唔係客戶好似都可以買到咁🤪去到用信用卡俾錢

岩岩買咗了 睇過個優惠價唔係客戶優惠普通人都買到

早知做cmhk 客 係佢到買平百幾

屌 唉太衝動，蘇寧買

如果呢兩日先睇到咪可以喺cmhk買

因為我登入左客戶先去買，所以以為客戶先買到

基本上貨源好少

any link?

我想買多個都冇，估唔到佢貨源咁少

airpods 係咪偏細聲 好似冇以前個入耳聲咁應聲

係冇earpods咁大聲

無咁大聲即係又要開大2格 然後側邊嘅人又聽得大聲啲

返工用真係一流

😂反而覺得airpods 大聲d

Airpod好好用
不過右邊耳仔會聽到滋滋聲，左邊無
就算唔播歌帶上去都有
正唔正常

我又冇，建議你仲係有一年保養去apple換新，唔好浪費個apple care service

播果果陣無，反而唔播歌就聽到

用哂淘仔啲膠都係甩

用左差唔多一年 舊電已經廢廢地 有冇咩理由可以換過隻

巴克萊分析師預測 AirPods 2 新功能及推出日期

曾大擔地指出 iPhone X/iPhone 8 銷情受 iPhone 7 影響的巴克萊分析師剛發表關於 AirPods 2 的最新分析報告，今次的報告指出人們關心的 AirPods2 推出時間會在 2019 年初，更會加入 Noise Cancelling（除雜音功能）。

你地叉電盒通常剩返幾多電先叉

廿幾

＜40

除耳機個陣真係好撚容易跣手跌 跌左幾次啦除個陣

Cmhk 無貨 屌那星

我係攞耳機個陣跌
跌左一次

買完apple watch之後好想買埋airpod

出街唔駛帶手機，勁free
仲可以applepay 買野飲
咁free 既體驗第二度好難搵

我唔係lte 但跑完步去7仔買罐可樂飲都咪話唔爽

認真一問 而家入手會唔會好傻仔

我買完airpods想買apple watch

今日先入手，感覺幾好

我覺得除非你係做運動 或者做野唔方便拎電話出黎又唔想miss call/msg 否則唔算必買 但真係買左之後少用左電話同轉歌較大細聲都方便左好多

利 轉左冇3.5mm後既iphone用家

依家成日要用adapter先用到舊耳機，仲要條野唔小心沖左落廁所

見個trend係wireless earphones 都想買airpod黎玩下

但又驚就快出airpod2,睇macrumors個guide都唔建議依家買

好似下年頭先出喎
早買早享受

唔該巴打 搵日去試聽先，雖然唔係啲音響撚但都未去到木耳咁嚴重
不過都唔會expect啲咩只係屋企多apple product連起黎方便過其他

屋企多apple產品更加要買

我自己就用左1個月左右 電量續航，方便性，連接穩定性 真係無得輸

缺點只係個盒同耳機都比較易污糟 每日用完都要用濕廢巾抆乾淨 同埋 0隔音

油耳用要日日抹
連接個下真係勁方便
返唔到轉頭
用左之後無用過有線耳筒

搭巴士同地鐵我都係用返beatsx 平時就用airpods

係，平時BeatsX唔用會唔會掛係頸？我會

藍芽到

掛beatsx係頸 用AirPods

Airpods音質無特別係事實既

就出新唔代表一出就買到
心動不如行動

係重視音質都會揀返有線吧

痴線，用法習慣完全同我一模一樣

2019先會出AirPods 2，未買可以買先，唔會怕遲

岩岩入左手

啱啱新買左一個星期
試過連iPhone 同Samsung s8
發現pair up Android 好似特別容易受干擾？
每日搭地鐵經過南昌行去中環站段路肯定會無左聲 要行到去月台位先有返聲 但明明無斷到線
有無巴打都係咁

我老婆係東門買左個airpod超A貨兩舊水，真係一模一樣，開心使用中，搞到我都好想整番對

而家walk in apple store有無現貨？

多人既地方一定受干擾，連咩機都會咁，藍牙5.0就唔敢講

防水 + 消噪，AirPods 2 要等到 2019 年先有？

我諗好多人其實用緊AirPods 大陸買既，跟本一模一樣，原全分唔出有乜分別

你自己係咁姐，唔好拉埋其他人落水啦

淨係為左個樣想威就話「一樣」姐
真係用落無粒W1 chip就好大分別

下，一定買正版囉

貪平買a貨
剩係個電量同接收能力已經無保證
咁點解我唔買其他入耳式既大陸有名藍牙？

請問邊間apple 有現貨買

帶住黎睇戲好似delay得幾勁，但beatsX好似無呢個問題

兩隻都冇乜delay，試下Hardreset

今朝用個時 發覺右邊連接唔到 無聲出
但左邊係有 有冇方法解決

去apple store

搞掂

今日只係帶左用s3 lte同airpods做gym聽歌
點知有電話打黎唔可以用airpods聽
要用返隻錶聽
點搞好？

有電話嚟Tap兩下AirPods先可以經AirPods收音講野

用左一日都無個盒無啦啦花尻晒

怕花就帶套啦

淘左未送到黎

可唔可以影張相係花成點？
擺袋磨嘅庫？

今日影過影唔到
粗用第二代

我都粗用 不過第2代無咩新功能唔會刻意換

希望隔音有多小小改善

換AirPods 2前提要有部Support 藍牙5.0既iPhone

好似ip8以上先係support 5.0

左耳勁易甩，有咩解決辦法

我有個朋友話自己中伏
上網買咗假AirPods
屌哂鬼
好慘下，我以為佢貪平
原來仲係原價1288

依家啲山寨廠真係痴撚線，啲細節位像真度99.99%，專家都未必分到真與假

發覺帶套都係勁花
而家唔帶算

on9仔

用左一年有多重未出第二代

已經確實今年唔會出，2019先有

點解要上網買

原價買假貨

有冇假貨條LINK 等下去睇下咩人會用1288去中伏

原價點解唔去最穩陣嘅生果店 諗爆頭都唔明

淘寶10蚊嗰啲？定上到60幾嘅級數都花？

十蚊果啲

想問下邊度有片中個隻普通耳棉買?thx

唔小心掃咗個Airpod落地 花咗

放一對全新未開
係3買
$1000

頭先睇點解我無得set 分開左右耳double tap
上網睇原來IOS11先有
多左分左右set 飛下首 飛上首
而家只可set一個功能 叫Siri/play and pause

值唔值為呢樣野上iOS 11

本身IOS10.3.5 6plus

有無單？

上啦

但聽講IOS 11 好多bug 改善左？

唔想上就搵朋友ios11既手機
將對耳機連落佢個到整完就得
利申 未整過 聽番黎

咁搞笑 借人地手機set完再用落自己度

試下先 thanks

用iPhoneX set完SE都用到
聽過有朋友第一代iPhone留低既setting仲係到 想set都set唔返

咩setting咁大鑊

唔係咩大鑊野
係朋友打電話黎會出某張相姐

呢樣唔係跟contacts咩

而家改唔到

琴日買左 開心使用中

點樣清潔
好撚污jo

有無人係淘寶買過d 耳套係放得入盒？

而家邊到仲有現貨

打去生果店問
實答你

之前淘咗呢個
用用下都無用
好易甩出嚟舊膠
同埋
清潔唔方便

請問邊度消息今年唔會出？我想買，但諗下都係等埋三月廿七先

點解百老匯可以賣貴成二百蚊

有冇巴打試過咁

每次見個盒100%電就唔捨得用佢 係咪好on9

我係兇宅原價買入
即開即用個感覺太好

等緊QI CASE

今朝klt現貨入手

請問airpods charging case後面個金屬位有咩用？

For open the case lo

啱啱買用幾日試過一次，重置網路設定/忘記裝置重新pair過就冇再出現

你邊間睇

之前買之前都見過有鋪頭賣1400幾，貴過公價

有無人個盒裡面好污糟？開頭有一兩點紙巾都卒唔甩既黑點我都可接受，最近愈黎愈嚴重，污糟到我開始頂唔順 除左酒精仲可以用咩清潔

尋日買左一套$1220...真係好好用..人生第一個過一仟蚊嘅耳機

我自己天生耳孔用唔到入耳...反而 iphone 個耳機形 fit 哂...去 gym 跑步跳繩都ok穩

我尋日深之都2/F買.....樺x $1220

我同妹都係用earpod會跌
買左airpod之後佢試都話原來咁穩，我戴住追巴士都無問題

但我戴就好實好穩，唔會甩

之前一路用都無問題
呢幾日用 成日疾下疾下
試過hard reset都仲係疾 有冇巴絲試過？

我前日買，尋日開始已經有疾嘅情況，唔知係咩問題
有無得換

原本想買bose，但比個朋友說服左，發現AirPods 都幾好。
決定過埋27號發佈會先買

正常，會有干擾

呢排聽歌成日聽聽下停左，之後要手動播返，係咪個sensor有問題

有無人知SmarTone 有無貨

今年無啊 早啲享受啦巴打

好邪惡
會唔會upgrade 做無線充電case

你地就好，我chok兩野就甩

左右大細聲點搞

會啊 同埋叉電燈變左係出面

不過聽講19年 頭幾個月仲要訂唔到

即係而家入手仲用成年幾

唔明？ 想2隻唔同音量？

AirPods 生活防水應該都唔大問題？
本身大汗，又諗住做運動用，
見佢唔防水都有啲驚

做完運動盡快用紙巾濕少少水抹下佢, 再抹乾先放返入盒
咁樣用左半年都冇問題

依家豐澤百老會唔會有得買

有無人聽whatsapp 好細聲
音量已經開到好大

反而係whatsapp錄音比人，人地聽到就好細聲

我真係恭喜你呀.gif
伏來

想知唔見一隻有無得保
我買果陣佢都有叫我買 我話 下年都出新，再換囉

想問吓MacBook pro 2012 可唔可以用到AirPods？

今日終於有幸見證山寨AirPods

賣左兩日堅好用

配對其他藍牙裝置好方便

諗住買兩個邊間抵玩

賣咗但好用

同問，生果店買好定凶宅？

已經買左air pod 仲買唔買E8 好...

值唔值$30

幾日前終於買左好用
個盒頭一兩次插線充電無問題
但係今日插左3hr都充唔到
用緊原裝apple線同插頭
有無巴打知點解

我想問下各位巴打
依家我用緊一部android 一部iPhone
有冇可能同時間connect 到兩部電話

應該唔得

我notebook ,iPhone iPad 同唔可以同時連住事旦兩部

姐係就算我換埋用兩部iphone 都冇用

係 但如果用兩部iPhone 可以連緊一部 輕鬆轉第二部

想問下話音如何，突別係地鐵講電話

聽左電話後要隔1.5秒先收到音（自己講話時），收音都還可既

對方有無話好窒聽唔到 ?

正式宣佈我個個壞撚左

都順 仲好清 對方話聽到我附近啲人講咩

做gym聽歌一發力就會自己停播好撚奇怪

應該係隻耳機離開左耳仔小小 sencor見光以為你要除

等緊第2代

待機果陣 右邊有干擾聲 好煩
唔知有無得整/換

但可唔可以做到邊部iphone,有電話入就自動connect

唔得

點樣輕鬆轉第二部
有幾部i device

例如本身連緊iPad 咁可能想轉iPhone 打個電話 就係iPhone 由mon底向上拉個度 音源輸出揀Airpods 就會connect左iPhone

iOS 10同11有冇分別？

無

［有圖］facebook shop 偷個人資料

外面有個post講有人打算買四百幾既AirPods
但以為人地係呃個人資料
反而冇諗AirPods 係咪真
笑到gap gap聲

400蚊買一百蚊淘寶貨

我隻airpods連到線但無聲出
明明今朝都無事
reset過都唔得

有無試過連其他裝置

有冇巴打試過用係imac/macbook?
會唔會有delay/斷線 thanks

Macbook用仲穩定過iOS 用

㩒制pair去一部唔識的(非你自己iCloud)idevice

有無人個AirPod double tap功能壞左 我個隻兩邊都壞左

入藍牙果度試下左右關閉再開

岩岩走左去apple store到換左對新比我 佢check都唔check係咪人為壞

唔知會唔會有傻西買咗4舊水airpods然後入黎呢度討論呢？

全新

拎左2個盒出黎一隻左一隻右 我諗應該係全新掛

有冇巴打覺得好細聲 好似上左ios11就係咁

你有冇設定音量限制

諗住聽日去買。請問巴打們有冇買完即場試先走？

前年12月一出就買
舊電廢廢地聽個零鍾就無電
有冇得去apple整定佢會換俾你？

真係有人

不如用beatsX

Airpods係咪有一年保養？

唔知係咪跌得多， 呢家隻AirPod開到好大聲都 好似好細聲

係SmarTone 網店買要搵返SmarTone 張單

唔係認imei 咩?

BeatsX音質好啲？同埋又係auto connect?

入耳點都好d
同樣有w1 chip 都係auto connect

頭先用左黎跑步 跑左成個鐘 都唔跌，好正

我跑成程渣馬都唔跌啦

全馬？
幾耐先冇電
我個人不停音樂2粒鐘多啲

我大汗 跑快啲會跌

第二張好似肥通

不過就要開關？

係 因為無個盒一開turn on

買之前有咩要注意？

無 怕花買定個套 光面易花又易褲袋滑出黎

有沒得試 聽？

我唔係和apple store 買
不過你有原裝earpod 都係咁上下 係再輕dd 既感覺 因為無左條線行個時個fing fing 下既力
聲就基本上一樣 因為唔隔音都係咁上下啦
傾電話你預左向地鐵都係講唔到

唔係掛 MTR收唔到電話？

因為唔隔音 好難聽對家講野
車廂雜音勁 對方聽你都唔易

港島線啦 向隧道行既機會多d

邊度有保護套買 ？

淘寶大把

現成既去星際都有 貴淘寶10蚊 廿蚊左右 但好處係可以知fit 唔fit 先買

屌，耳套好難裝，一放入去就吸住左，好難推入去埋口

唔完美，露白
一放入去就好難移位

我都係呢款 不過我主要係防滑同防跌 有d 白色都接受既 頂住先

今日忍唔住入手 ，試咗一陣，連接好撚方便

想入手保護套，有冇巴絲可以推薦款式

唔遲唔遲 慢慢J

淘佬有款高質

買左一個星期

真係好撚方便

有冇圖

有款磨沙唔痴塵 又分體式戴帽咁 就唔凸舊野出來

門市有冇現貨？

今日經過APM見到有

請問HKmall買是否都係行貨有保養?

今日8點幾就話9點送貨嚟
寧願返工遲到都要等埋先
次次一搣apple嘢啲包裝都好爽

好變態

聽半個鐘冇左10%電正唔正常

聽1個鐘就20%
100%咪聽到5個鐘 好合理
同官方講既一樣

逃佬今日到貨，幾高質

剛新買, 請問係咪兩隻帶曬個Battery Widget就顯示唔到Airpods個電量?

我顯示wo，可能要擺近部電話

有冇link share?

我要差電時先會顯示

你係咪帶一隻, 另一隻仲插喺個座度?

唔係，2隻帶曬，帶一隻會寫R或L

我要熄咗我隻Apple Watch先show到個電量

啱啱入手 想問巴打我聽完wtsapp錄音佢係咪唔識自動播返歌？用原廠有線就會自動播歌但airpods唔得嘅
利申 用緊Spotify

不止用來充電 蘋果新專利揭示 AirPods 充電盒新用途

突然間右邊耳機用唔到
點樣搞好

用來聽歌就兩邊跌嘅比率一樣

講電話就右邊跌快啲

係咪右邊做左main?

想問如果用緊airpods可唔可以轉返做iphone聽電話 覆wtsapp但唔disconnect個airpods??

用咗右邊做收音
Airpod應該冇主副呢個概念

Setting就set收音係左右都得
點解會右行先？定係點決定左右？

想將airpods 運pc用
但係本身冇藍牙功能
有冇邊個藍牙接收器推介?

有冇人都試過聽聽下歌，但冇啦啦冇晒所有聲

明明仲係connect緊，唔知關唔關跌得多事?

今日都跌咗次勁肉赤
上禮拜先買咋

究竟點先可以顯示電量 開哂電量widget都唔得

其實普通4.0以上既就得

係hktv買 係咪都會有apple保養

係行貨先得

屌 係兇澤出果個airpods壞左

部野又連唔到藍牙
過盒無啦啦好熱
Reset左個盒
想部iPhone又冇彈設定AirPods

依家想book天才吧睇吓個耳機有冇問題都要下星期日

Walkin 咪得囉

我早2星期先walkin去過話舊電有問題話同我換，但過左幾日保，我話我買果時等左6星期送貨，佢話果6星期都計保養

我貨都未收就開始計我保養咁我咪蝕左6星期

我前日 係sunion買左對airpods咁差完電琴日開始用 咁琴日用左兩個零鐘今日再睇下啲電量 發覺個充電盒得返85%電 係咪唔正常？冇理由用得咁快

有咩問題

用左兩個鐘就去左15%電個充電盒 但官方話可以24小時既電量

係咪手痕開閂開閂個牙線盒?
一開佢就ACTIVE 有時手痕玩一陣都跌左幾% 電

咁又冇喎 係咪要reset下個盒呢

屌 右邊detect 唔到，咁快壞

唔知點揀好
我戴跟機果對耳機成日跌出黎 驚AirPods 都一樣
Beatx 入耳安全感大啲 不過條線真係好長
有冇巴打兩樣都試過可以分享下
P.S. 油耳

去Apple試左先再決定

原來可以試 以為耳機冇得試 多謝絲打

隻AirPod 一邊無聲，但手勢有反應點搞

d電去左電機到呀

d電去左個耳機到

好彩無等個無線盒出
十月開心使用中
個盒用到依家仲未出
仲有個airpower

今年無線充電個AirPods 幾時出

新買左用冇耐，但發現聽歌或聽收音機時，如果㩒去聽whatsapp或打完電話收線，係唔識自動繼續播歌同收音機繼續播，以前用beats 唔會咁架wo

起初我都係等無線盒出，但諗諗下airpod 無線充應該似watch咁要用特殊充電器，所以都無再等

有冇AirPods 用家隻野成日用用下自己冇咗聲
但部電話仲connect 緊

已經reset 咗幾次，都係咁

有冇人都係咁？

上網睇新聞話6月出AirPods2 真唔真

其實出左幾耐？上年10月先買

會唔會出新AirPods

前年12月

冇第二代 邊到買第一代平

終於買左 一陣拎

Enjoy

有答案啦已經 都係嗰句早買早享受

本來諗住睇下wwdc有冇新野 冇就買左先 年尾出新都話之佢

有冇人試過過唔見單邊
有冇得配返

有...Apple store有單邊買

Thank

一係熄咗個自動感應
一係你就戴實啲

想用Siri較大細聲，但Siri話有問題，可以點解決？

放低耳機即斷連線
唔係應該帶翻會自動play?

但個player 仲有播緊

去咗天才吧，話冇得搞成set換

響尖沙嘴Apple store 入咗手、之前想去ifc 可惜衰心大心細

琴日都起cmhk買左 平百幾

我通常用shure se535,初初都唔慣

有無人試過唔小心洗衣機洗咗

有冇揸車用家講下方唔方便

不過主要聽歌

Apple嘢真係好撚癲 焗一晚米竟然咩事都無

想當年ip3g跌落馬桶後再洗一洗吹乾都冇事

ortek出左舊野叫 APR-100 加左呢個adapter可以做無線充電 30美金

方便
帶單邊導航都聽清楚d
有人傾計都唔會煩
聽電話etc

尋日已買

習慣同人講野會除一邊耳機
今日一野扔左落地
除左無得較大細聲都幾方便

個case叉極都仲係99% 係未要拎去換

先從簡單方面入手
1. 換另一條Lightning Cable/火牛
2. 用盡AirPods Case電量再叉/只叉Case唔放AirPods
3. HardReset AirPods

我個都係咁，不過已經冇理佢，反正唔影響使用

想問下用緊airpods whatsapp voice message點可以清楚啲？
成日錄都要除左airpods先

hard reset左又可以叉返去100% 再觀察下先

hard reset有返100%
但頭先我係試過一咁邊叉電由99到91%

錄完難聽到懷疑講電話時對方係咪都係聽得咁辛苦

啱啊 錄完自己聽都聽唔番自己講咗啲乜

啱啱喺CMHK ESHOP買咗
如果之後要整, 有咩要注意

幾時會出2代

慢慢等

其實上年發布果個wireless都未出
如果今年12月就出第二代會唔會浪費左wireless果個版本

所以第二代會唔會等到2019年春季/年中先出

第二代可以附加埋wireless charging 功能
附非Gay cook 出 AirPods 1s AirPods 2咁掠水姐

其實果啲防跌磁吸掛繩有冇用
今日買完依家幫佢搵緊保護套

咁隨時wireless版胎死腹中，直接出第二代

有咩所謂.
反正airpods個樣都唔會變.

換咗入面粒chips+個airpods case. 咁就變咗 Airpods 2

有無Macbook+iPhone用家?
平時我係屋企係link左Macbook
但有無方法出街打開自動連返去iPhone 次次都要手動連返
已經同一iCloud account

本體都用普通Qi去叉會好難，唔夠位放咁大抽線圈
我諗Apple本身係想淨出個Qi盒，不過delay再delay之後搞到越黎越近AirPods2出爐，就索性skip左AirPods1+Qi盒，留俾2先出

不過講真. airpods 有無wireless charge 都無乜所謂.

真 一個星期先叉兩三次

有無師兄同我有同樣情況
1. 用緊iPhone 7+ 最近update咗iOS 11.4
2. 用airpod聽歌時會突然無聲，好似無咗connection咁
3. 之後再㩒電話無反應, airpod繼續無聲, 但iPhone 繼續顯示首歌仲播緊
4. 停播歌, 隔1-2分鐘,個airpod又會出番聲

呢個問題好困擾, 有無人幫下我

有冇試過Reset AirPods

試過, 都係唔得

我都係咁, 去天才吧搞，佢地話睇唔到硬件上有問題,

有可能係軟件上問題，佢最後成set 換過比我..

睇睇仲有冇同樣情況出現，如果情況繼續，要reset 過部機的setting

回錯

AirPods連盒放咗入洗衣機,
壞咗, 係咪冇得救

點壞法 前排先洗完無事

我都係咁 明明顯示播緊歌但冇聲
要重新連藍牙

Btw平時袋褲袋聽歌
有時都疾下疾下 係咪唔正常？

打開個盒 支燈仔唔著

咁兩隻耳機點
唯有配過個盒啦

耳機都連唔返
唔知可唔可以等乾咗之後扮晒野拎去apple store 保養

上網睇用個咀吹下耳機啲搵窿就吹得走啲水

無啦啦細聲左好多 較到最大聲都比出面啲雜音嘈到走曬音

重未出2

你地邊間淘寶買個套 諗到買返個套比個殼

而家買是否不智？

五日前先買
番唔到轉頭

Lm

之前唔見左對airpod , 因為唔想又買返airpod ，走去買左Jabra Elite 65t active, 仲貴過airpod 見評價已經叫唔錯，但用落真係airpod 方便好用D, true wireless 我諗應該得airpods D 聲係唔會delay, 宜家唯有等Airpod 出新款再換

airpods 連電腦用唔到個mic
有冇方法?

頂唔順隻jaybird x3
請問而家apple store walk-in有冇得賣?

有 今日先係cwb入手左

thx

後來我諗起我有三舊水薯嘜通優惠
結果就喺果度訂咗

Airpods打機聲無delay
其實其他牌子係點

打音樂/槍Game最明顯，就算有都係幾毫秒

而家係咪周圍都有得賣？係邊度買最抵

個fd之前係蘇0買1088

問左，而家1288

大汗撚好驚浸壞

成條耳道抹極都有汗出
浸住有冇事

你地個airpods 係咪一開蓋就認到？
我個個要等一，兩炒先得， 有時帶左上耳一陣先有"鄧" 一聲

等緊出新啊，Diu。。。。。

一開始緊係快 我個個用耐左就係咁

唔好意思 借位問少少野
我隻airpods出現咁嘅情況:

diver已裝 但又寫住連到同斷線 求教

想問下做運動易唔易甩出黎?同埋第2代係咪有排都未出

我果隻聽到但用唔到mic

幾時先有第二代啊
一直忍住唔買

本身好大汗
尋日跑完都冇甩

我都等緊2代

等左兩個月，忍唔到手買左
開心使用中
甚至後悔點解唔一早買
遲買又無平好多

Apple to Unveil High-End AirPods, Over-Ear Headphones For 2019

Apple Inc. is about to pump up the volume on its audio-device strategy, planning higher-end AirPods, a new HomePod and studio-quality over-ear headphones for as early as next year, according to people familiar with the matter.

AirPods第二代都未出就講第三代 不過佢預會係貴價Plus版咁
另外仲有新款既大can耳筒，當係Beats既上位版
HomePod出到成舊屎咁都出第二代

根據篇報導
第2代純粹換chip都值得等下
但Wireless charging case + AirPower 要下年先有

有無巴打用AirPods嗰陣錄whatsapp錄音會好細聲

有 極多雜聲 自己聲好細聲
已經放棄咗用嚟錄音

講電話對方經常聽唔到自己講咩⋯⋯有咩解決辦法？

我想問有冇方法可以長期check到airpods 既電量，包括個case同埋個兩耳筒。
每一次都要開蓋先睇到其實幾煩

widget到加「電池」

加左， 但都要開蓋或者戴住先睇到

要開蓋或者戴住先會駁住電話跟住先check到電

利申: 用咗一個禮拜鳩估

啱啱入手
但係講電話同wts錄音好細聲 有冇人知可以點搞

想問
等唔等airpod 2 好

唔好，有排，依家你買用幾日就知道冇後悔

方便到返唔到轉頭
好耐無用過有線耳機

Thanks ching
呢幾日入手先
都忍咗幾個月，等唔到啦

岩岩碌fb見到傳聞話2月出第二代

半年真係有啲唔想等

Ios10.3.1開蓋唔彈 state 出來

carousell見到全新1100,ok?

要近少少部iPhone/iPad先得

你去smartone online store 登記個email 之後買會減$100
咁都係$1188 好似有信心d
唔係用smartone 都好似可以

你老味今日新買一打開有一邊花撚左既 呢d有冇得換

hi左d藍色油上去？

係

有無砌模型個d開油水？用紙巾濕少少開油水，一抹應該得，如果拎去換應該唔得，出左門口唔比換

唉下次買apple野即場拆算

有無frd砌模型，問下佢地有無

講緊松節水？其實火酒都得

我驚裝修個d松節水太勁

小小唔會出事 平時隻手有漆 都係直接倒松節水落布擦
我平時啲白色波鞋都係用火酒

手反而唔驚呀，我驚整到佢隻airpods重衰d姐

你嗨到油就更加唔洗驚啦 信我

點解叫siri出黎會咁撚大聲

有無人可以幫我買，pls

屌7 apple 老母
一放褲袋就斷斷續續咁播
出到旺角又係咁
係屋企都已經係咁
垃圾

加一 ，有冇人可以幫我買埋？
./ff04688

想問下係online定門市？

兩樣都可以

咁我聽日去smartone門市睇下先 thx巴打

Online 買之後門市拎

上次Walk in SMT門市直接-$100，冇問我係咪客戶

聽日去門市睇下先 希望買到啦 唔該哂巴打

出街聽歌偶爾會突然疾一下 好突兀

多人就會咁，尤其過馬路燈位隔離有干擾

有冇人發現係機場入面一直係咁疾,特別係T2

係喎, 上次旅行入機場一行入T1疾到仆街

有無人講電話會有沙沙聲，但平時聽歌又唔會

大家中間果條界係咪好快變黑左？
有冇得清潔？

Blutack

suning 1188

依排成日冇啦啦斷線
多數喺地鐵站
仲要試過連續兩日同一個位斷

想問邊到有耳套同case買

巴打邊到買？有無link

用airpods係whsatpp錄voice message 好細聲

Me too

等gen2

係咪9月出 好想買

由個陣話等2代 後來無等 到而家都用左半年

右邊有時一拎出黎得返6-80%電係咪壞左

有無方法唔禁電話同用siri控制大細聲？
上網睇都係要用siri

Apple watch

一出就買左尼用
早兩個月開始右耳舊電明顯無咁耐用
到今日右耳直情細聲d

唉

Whatsapp個錄音好似就算戴airpods都係用返機底個位錄音
平時戴住airpods都係對住個電話收音位錄

我講緊iPhone機底

中移動買airpod有9折 有無伏

嘩！Thanks 巴打

第二代係咪9月出
應唔應該等？

下年先出既機會大d

iOS 12 Beta不小心透露AirPods將可能會有新配色，會是太空灰？

想問問有無 The Dash 轉會既巴打？
小弟想係 Dash 轉會，又想問小小

Airpods 其實接收能力高唔高，會唔會斷斷續續咁？

我想問如果左邊有聲但除落黎唔識停，double tap功能冇反應係咪壞左？

有冇巴打知落門市有冇得現貨買
個個返工冇人係屋企收貨

有時都係咁，不過有啲App唔Support AirPods感應功能

spotify sup5support?以前好似冇事

Support，但你個iOS幾多

ios12 db6,試過家母部se ios11都係同樣問題，係咪可以去搵天才整得

啱啱試左Spotify冇問題，iOS 12 Db 8左右兩邊除落嚟都自動暫停，戴上去就播番，BTW你試下Update埋Db 8睇下咩環境，唔得就將自動耳朵偵測熄左佢再開，都唔得就㩒番上面忘記此裝置設定，邊部機連線過AirPods都全部忘記裝置設定

thx巴打 等多幾日睇下db8伏唔伏先，啲beta好興up完頭一兩日正正常但幾日後就出事

唔知係咪帶慣佐SHURE入耳式攪到個耳洞大, 帶唔到airpods, 勁鬆
淘耳套好似都冇乜幫助

耳套淘左邊隻？

隔音係咪真係好左?

我帶完都係鬆,唔會隔到音

有無人左邊會比右邊更快無電？

佢響左兩～三次低電量提示聲後永遠都係左邊斷電先，右邊仲可以用成粒鐘

左邊無電情況係放返入盒果陣要等幾秒先著橙色充電燈

因為係A做控制 連接住手機同B
B連A only 所以有一邊會食電啲

九月真係會出2？

耳套隔音係咪會好左？
利申正常帶唔會跌

岩岩仲諗緊買唔買
九月出既話會唔會減到800

早買早享受
依家係 9月出 detail, 出年2月先開賣？

想戇鳩問下 會唔會有得試戴試用

去士多同精靈講試AirPods，多數會比你

工作關係要用windows機 佢support airpods 但會時不時會收唔到/一邊耳冇左聲 想問下有冇巴打知airpods有冇pc優化software架？ 非官方會唔會有？

Cmhk sold out :(

AirPod 一代， 一去到香港站 或者人多商場就會lag。
打去hotline，reset左幾次，去天才吧換新都係咁。
應該關藍芽4.2太廢事。

坐等第二代，藍芽5.0

早兩日換左隻左耳 100%到0 15分鐘

成日斷 點先可以換到

我直接話隻左耳3個字無電點攪，矩話換過隻左耳比我睇下有無改善，無就下次再番黎換埋個充電盒。apm 果間平日12點walkin去整，等3分鐘就得

巴打 有冇得set另一邊做控制

行貨同水貨 有冇分別

Source?
Airpods 唔同其他牌子咁樣由一邊send signal去另一邊耳，佢係同時send哂去兩邊耳

有心買就咪貪果幾百小便宜啦

有冇人試過拎黎食雞 玩得耐手機熱 會有時有沙沙聲
係藍牙有問題定 AirPod 有問題？

我用iPhone 6s plus

點解行有價錢可以比APPLE STORE買仲貴

咁即係左新右舊而家？

Yes

新用家留名

Thanks巴打

雖然有d遲 但welcome

數碼通買可以平一百(要登記網上email),識人既仲好似有85折

Airpods 2 就真係好撚遲

等到花兒也謝了

用左近兩年，右邊果隻開始成撚日差唔到電

插果下仲係寫左右都充電中，合埋佢放入袋行兩步已經見右邊stand by 緊可以connect

睇黎912好大機會出新AirPod 了

佢出新airpod 真正發售 要去到2019?

有冇巴絲知airpods2幾時出

星期三iPhone event一定有新AirPods
就算唔係本體更新都會有無線叉盒

出多一款入耳式畀用家選擇就好嘞

諗緊買唔買好
想問下有無漏音問題 平時聽歌好大聲
同埋易唔易disconnect

等埋星期3先啦

其他牌子notebook連唔連到AirPod?

連到,藍芽4.0以上果d都應該得

又少咗個理由買mb

912 係咪會出新airpod
好難忍手

大家會用咩整走啲耳屎

應該係
第二代應該有wireless charging

唔係話用返第一代個樣，出新色咋咩

AirPod 用落係咪似 earpod 咁

唔見左充電盒可以點做

巴打我airpod壞左 可以讓埋個充電盒比你

好呀 點搵你

我個tg用唔到

tony13142004200@gmail.com

屌你都係無gen 2

衛訊係咪仲賣緊$1095? 想狗衝

要有玩具反斗城會員卡先有呢個優惠 琴日行過路過問咗

仲唔出新AirPod
忍唔到喇 而家買算

唉 跌左一隻

依家Apple store 以外正常大公司最平去到幾錢？
千一？

見到香港蘇寧1068
信唔信得？

屌⋯⋯我都等左好耐

其實個無線叉盒應該晨早ready
只係塊M巾未得，拖埋個盒一齊唔撚出

咁ching 你地而家忍唔忍手
定照買?

大把地方$1010都有啦喎

仆街apple過左成年都唔出新airpod

失望

Airpower好似解決唔到”一定要對準十字先叉到”呢個限制
不過就算而家岀都太遲啦 on99
分開岀又落唔到台

15.16

唉屌 唔撚出 等左近半年

我都唔知買唔買好

我都係。。。

下個version 可能都係出個無線充電，
如果要無線就等埋，我有線充都ok
都照買啦，等左咁耐，等落都唔係辦法

唉。。。依家去買算

我都係咁話
不過個look真係都未接受到, 貪佢方便同真無線
用緊jaybird run啲接收垃圾到

有無人今日買左？

岩岩買左

巴打做乜買咁貴

算啦，無所謂，屌apple我想要新出架

屌佢冇撚用

無線叉我冇所謂
我想要降躁炸

仲以為佢會出新點知唔會

買左
等得太耐，而家果個藍牙太虧

而家邊到門市買最平

上網消息 似話分兩個airpods version
一個airpods 2 淨係無線充 加 喂siri 原價
一位airpods 3 降躁 音質好d 無線 會升價

我唔理佢幾錢呀 總之佢快啲出就好啦 而家用着條有線嘅真係好煩

降躁做到嘢嘅 $2k以下ok

啱啱去A1買左

A1賣緊幾錢

我岩岩都買左 $1168

1149
發覺要開到80幾%先聽到

屌佢老母, 啱啱我去豐澤買點知部野connect唔到
完全pair唔到
上網睇都有人有依個問題
屌你老母apple

唔撚係啊 咁依家點。。。

聽日walkin上去天才bar, 仆你個街啲QC差到咁我再屌你老母apple

完全明白你感受
希望佢會換俾你

我都係

忍唔撚緊
唔撚等啦 我都啱啱買左 1088

下！咁黑仔

上次買ipad 2018, 又係咁, 購自studio A,
一開就有個mon有個小角位黑左
又要特登出去apple換

好心蘋果管理下第三方reseller 啲QC啦屌你老母
勸大家有咩要買都係去返Apple買

係連續兩次呀! 兩次買新野都有問題啊!
屌你老母蘋果 !

我都覺得得應該去apple買，但我今日太急想要 所以先係豐澤買

好黑

巴打好彩

我係絲打

上星期1050入手 用左一星期都好穩定
係經過多人啲既地方好似旺角中環會有少少疾疾下之外都幾爽

sor 絲打希望你用得開心
原本諗住放工買完就可以戴住新耳機做gym, 所以都心急左買
我以後唔撚再信reseller, 屌!

係幾爽

我上次買X都小小賴嘢，電話既話我以後一定會係apple買

Apple我屌你老母

抵屌
Apple到買試完有問題佢可以直接換部新機
但reseller買再返Apple就俾翻新機你算, 連盒都冇

終於換到開心使用中
最好笑係個藍精靈換第二個俾我都唔work, 第三個先perfect用到
佢都話我好唔好彩

恭喜
太好喇

Apple有冇試過發佈會冇講但年尾就出既先例
等撚左咁耐 一直覺得冇apple watch4都有新耳機玩下
點知手錶有啦 但耳機竟然冇

係咪都係APPLE買穩陣
2係咪有排先出？

2幾時出唔知
但一定要去apple買, 即場拆同staff講要試清楚以下幾點:
1. Mic, 用Voice memo試下錄音
2. Double tap function, 左右耳pair緊個時試, 之後再試靜左邊, 最後試靜右邊
3. 有冇聲
4. Pairing, 正常一開個case之後iphone就會彈出個airpod animation connect

好想係保養期內換充電盒 應該點同藍精靈講 有無教學

依家邊度買最抵？

今日係smartone入左手 $1095
想問有邊隻套推介

唔好貪小便宜

無，去到九月都未有

唉，10月會唔會新

應該出個wireless case就算, 9估

10月有發佈？

剩機？

本身係用緊smt 正價85折

即係唔係本台就無折？

Yes 同埋好似唔係個個plan都有折

好在無等 早買早享受

其實係隻AirPower M巾出左事，有大量設計同埋生產問題解決唔到所以仲未找數出街
AirPods2 / 無線叉盒應該因為要同M巾夾時間出，或者直程本身個spec都被動地決定唔到，所以唔可以出住

想買AirPods 港行
邊到有得平價入手？
同埋想問點分水貨/行貨？
Thanksssss

同問，想問埋有冇消息幾時出2代，太耐就唔等了

最快都要等AirPower功能完善先夾到時間一齊出AirPods2，個人估計快則2019年3-4月推出

依家入手係咪唔明智 話晒airpod應該好難放番出去

我都諗緊買唔買 因為驚佢好快出2 而且都好放番出去 始終1代出左咁耐 同埋戴落耳仔既 應該無咩人買二手

我都諗緊買唔買 因為驚佢好快出2 而且都好難放番出去 始終1代出左咁耐 同埋戴落耳仔既 應該無咩人買二手

依家airpod 一千蚊左右
呢個價錢係咪無其他更好的選擇？

想問下大家ipod既充電習慣係點 點樣舊電先可以長壽d

請問而家有無台做緊Airpod優惠？

個connect麻麻地
好多時有雜音
之後無聲
等一陣先有番
但佢唔係斷線
因為首歌keep住播
有番聲已經係幾句之後既歌詞

想問下部iphone 成日突然彈個not your airpods 係咪要連接個個嘢出黎係咪正常架
但自己個個係連緊線聽緊歌

你個野壞左呀

我駁電腦無事
係iPhone先係咁

咁可能係iphone 既藍芽出事。 有冇試過iphone 既藍芽？

Airpod用電好快，請問可唔可以拎返Apple Store換電？

2 幾時出？

過保買新會平d

蘇寧做緊1133 而家買會唔會好不智
幾時出2

究竟幾時先有airpod 2嘅消息

等多一個星期就知真相

why

有新iPad靜靜地上架

Cmhk 係咪唔使1000？

請問Airpods收唔到音可唔可以攞去Apple Store整

多唔多巴絲用用吓跌咗隻airpod？

我上左ios12 都係咁 一拉完少少就無聲
但其他iphone 又無事

好似好快冇電咁 未過保係咪有得換電

仲有呢排間唔中斷下 自己停歌咁 有冇得搵天才換

點快法？
我返工朝早聽4個鐘電台
lunch叉十幾分鐘就用到多4個鐘放工

轉左用max之後 播播下歌會有2 3秒無聲 再播返

係iOS 問題定機嘅問題啊？ 之前係6s plus ios10

另外用左半年 近呢2星期啲電去得快左 之前聽足4小時 而家3小時多啲 可以換電？

晴朗早霸王

究竟 airpods 2 今個月 會唔會啊DLGH

我想問大家用咩清潔airpod

Blu Tack

怕唔怕太大力整9爛個個蓋位

唔洗大力，細細力一下一下印落去會自己痴

唔該曬ching

兩邊AirPods都可以用Blu Tack嚟清潔

Studio a平一舊

佢究竟會唔會出airpods 2架

等左好耐啦屌

真 成日都差啲忍唔到

推

整極抹極條邊都係黑

AirPods 2 上網睇又話2019年先出？
成日心思思想買 快啲出啦
驚把持唔住啦

呢啲邊位冇得搞，如果AirPods 2有黑色一定鳩衝，起碼眼不見為乾淨，不過算吧啦，呢個世界只有結果同後果，冇如果

AirPods 2應有新功能都係：降噪(但非入耳式降極有限)，W2 晶片，電池續航多1-2個鐘，藍芽5.0、希望可以用Touch形式較大細聲，IP67(FF)

有朋友用緊AirPods 話有時會連唔到線
同埋2防水好似好啲
所以等緊2

防濺水我都OK，但價錢我預$1599或以上，不過都係等緊Beats Studio 4無線開埋降噪電量屈晒機

我用緊powerbeats
雖然AirPods 係會漏音 但真係都幾方便

識玩 唔同場合用唔同耳機，Powerbeats點都㩒玩過BeatsX屈得條線多入膠套好易壞，有少少汗都死得，而Powerbeats就唔會，真係for做運動人士用

我買Powerbeats 就係去做gym 用
出街覺得唔太方便 所以要入手AirPods

聽你講到咁AirPods 2係你必買之選，講真十居其九買AirPods都係為求方便多過著重音質

有無人左耳點2下無反應？

試下關閉再揀

用左七個月
舊電開始去得快
唔夠半個鐘冇10% 頂唔到三個鐘

拎去換電貴唔貴

想知AirPods點換電

想問airpods既音量細過earpods係咪正常？

配ios12 max 成日突然有5-10秒無聲

咩消息
airpods2m

一樣有呢個問題, 電量2小時KO (聽歌ONLY), 但放落匣度叉 10分鐘就上返 90%...

有冇巴打收到風 airpod 2 幾時出呀???

等多一年幾都係未有。。。 就嚟要買多次，舊電好快玩完

想買全新有冇方法買可以最平??

用左2年，舊電已經老化到基本上聽歌都係頂到一個鐘多少少
拎去換電仲貴撚過買過隻新
買過隻新唔係比唔起，不過感覺好晒，明明仲好正常

想去apple store買現貨...話全線無貨

用咗一年，依家用到3個鐘到，夠跑步聽歌
airpods喺叉電盒100%，都仲有閃電符號
係咪正常
已經唔記得本身係點

如果我想而家買airpods 應該等airpods 2定買1算

冇追post 有冇人用一陣就岀現頭暈作作噁嘅症狀

我用其他好頭痛好暈
airpod反而完全無事

唔知係我未慣定真係受唔到

當我連咗airpods 聽歌
唔知點解佢會係咁repeat 個語音提示
好似係 dialling 咁上下嘅字
請問有無人知點解

而家先買airpods會唔會太遲

都係果句，唔會，有心唔怕遲

個盒叉唔到電
Book左後日去整，想問係會整原本個個定要買個新盒

邊到買平呀

想知跑步會唔會跌？

唔會，Apple廣告跳舞都唔會跌

屌唔知點解今日無啦啦右邊冇晒聲 reset左幾次都唔得 有冇人知點搞

依家air pod2有得walk in 買未？

無線充電係咪一定要特定既Qi先差到?
我用隻綠聯既無線充電板,時得時唔得

呢個問題我都有
我RESET 過都無用

想問下apple store 有無得試AirPod ？
因為之前帶掛耳式會甩 所以想試戴

試過，係咁放返入盒，再帶幾次先得
有人教按粒制可能reset，未試

我覺得唔係硬件出事
會唔會係os 撞左
無理由明明有電
佢keep 住聽廿幾分鐘就自己斷右邊
放一放落盒拎出黎又可以聽一陣
屌, 唔想買新